點都好打人就唔啱

想我講呢句嘅人屌你老母躝啦！

同埋一定要講，煽動人屌firstaider同記者嘅一定係狗扮人，因為我哋幾嬲都會放救護車行，呢一點我好肯定。

加油！

做咩開咗喺創意台

整理思緖，818見

認同請分享

諗住有創意啲